HR 不要請 2019-2025 的大學畢業生

強烈建議全港HR 不要請 2019-2025 的大學畢業生, 因為佢地比中共內奸實行既通識教育啟發思考, 出現反政府反做奴才既思維 絕對唔會成為港奴幫公司做狗打工

你估你啲毅進仔識做手術？識起樓？識acct？考到pcll?

你地垃圾黎 唔好咁睇得起自己

其實可以嚟緊
幾十年都唔請人

全部都係反共

做港奴幫公司做狗？
不了，狗也不屌

如果係咁成個HR執柒左佢啦
我諗唔會有正常香港人啱條件
唔洗再揾
正

香港人返工其實係做緊狗做緊奴隸

最壞打算：
2019-2025 冇任何學生畢業
修改要求放外勞入來